(選舉舞弊)選擇事務處又左手交右手咁出賣選民資料比民建聯

屌你老母岩岩收到4份民建聯選舉單張 貼晒名同地址
我地全家都係今年新登記選民

最重要係姓名 地址格式同我登記做選民上面既format係一樣

屌你老母又出賣選民資料

選舉廣告嚟

樓主柒咗 唔好推

咪柒啦....選舉廣告黎 民主派寄比你都係咁

姐係正常我收我個度個泛民又無貼我名同地址

柒左 拉

選舉事務處係會向候選人提供佢個區嘅選民登記冊。。。

正常的，唔洗咁緊張

當區候選人係會收到當區選民嘅地址同名嘅list

樓主今次真係柒咗，果然係新選民

下次fc咗先